[Season 4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (45)挽留Mimi

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉
嘉賓主持: 盧巧音

[/quote]

第四季三位主持將改以輪更方式，安排其中兩位亮相，更不時會邀請歌手擔任嘉賓主持 。

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho

Credit to 新快速
Chill Club 第54集
08/11/2020

主持: 駱振偉、盧巧音
主題: 關於遺憾的歌曲
嘉賓: 衛蘭、布志綸

開場
Joey Tang - 明知故犯 (許美靜) [1997]

布志綸 - 森林 (Mr.) [2009]
衛蘭 - 天敵 [2017]

盧巧音 - 暗花 [2004]
駱振偉 - 時代曲 (陳奕迅) [1996]
衛蘭 - 她整晚在寫信 [2020]

新歌介紹
布志綸 - 見多一面

Chill Club推介榜
冠軍: Anson Kong/Ian Chan - 蝸牛

盧巧音/駱振偉 - 青春常駐 (張敬軒) [2014]
布志綸/Pam - 愛在那年 [2016]
衛蘭/駱振偉 - 驗傷 (衛蘭) [2017]
衛蘭/布志綸 - Stay Awhile (The Bells) [1971]

最後六個字

下集預告: 關智斌

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第45週
1 2 蝸牛(合唱版) Anson Kong江𤒹生 x Ian Chan陳卓賢
2 NEW 致明日的舞 陳奕迅
3 5 My Only One 鄭中基
4 8 我在切爾諾貝爾等你 麥浚龍
5 6 深夜告別練習 Zpecial
6 NEW A New Day 馮允謙
7 3 次元壁 林欣彤
8 7 小夜燈 鄭欣宜
9 4 孤獨病 姜濤
10 9 溝渠暢泳 泳兒

mimi 歸隊

濕爹

真野唔好攞出嚟講
驚比佢啲fans屌到屎眼爛

小斌妹差咁d

啲大頭可唔可以影好啲
好似亂close up 咁

以前以為預言書軒係原唱

硬係有少少感覺覺得佢捉唔到個beat

小斌女 對眼好似成日冇焦點咁

我都係

呢首live

same feel

追beat 追得好緊要

條領 屌 眼花以為斌女整親條頸

預言書係軒作

我依家先知唔係

同一full band 就冇左佢把聲

吓乜唔係咩

又灰畫面

忽然黑白1秒咩事

啲close up jm9

係 軒叔作曲

做咩今晚d 鏡頭係咁跳

Agger 有時快咗咁

靚仔到癲

講事實都唔俾

個camman 集集暴走cls

乾得很高興

小斌女

好細聲

點解咁細聲

yes 我知 當年我個另一半就係迷佢

唔睇字幕聽唔到佢唱咩
係咪我耳仔有事

太靚仔 camman handle唔到

聽佢唱歌好辛苦

想睇多d後面隊band

我決定好靜

今日啲畫面勁怪
睇到頭痛

甩曬beat

關智斌既預言書 就期待「ha」
張敬軒既預言書 就聆聽Toby

kenny真係好靚仔，好想同佢做愛

呢首嘢其實算唔算出櫃

驚比人狙擊
好在呢度好多人都覺得麻麻

呢集純音樂更精彩

個鏡頭轉得我好暈

把聲好明顯執過嚟 而且執得好重手下

好憎聽佢唱歌
成日好驚佢會走音
而家仲要差到聽唔清楚佢唱咩

唱歌冇聲
後面隊band冚晒佢

佢隻眼珠好大粒

好奇一問 有咩哲理

唔係好掂

但係執完都唔好聽

又有密碼

睇到好暈

睇錯當年我個另一半係佢

好在趕得切返屋企

cls

暖男個camman過左黎

預言書唱到好flat 有d失望

會唔會有眼紅館

好唔想MIMI走

把聲薄到

我唔係陣仔

何希浩

chill club通病

畫面4條女

唱功真係好麻麻

too hot to handle

今日個cam做咩

hoheyho

我以前真係唔覺得佢咁gay

問佢仲有冇演唱會

做咩kenny 特燈壓低自己把聲講嘢

Kenny我愛你
如果你肯同我一齊我就即刻同老婆離婚

佢把聲

偽
駕到西澳都冇睇

可唔可以換個髮型？

好識講野

啱啱聽到 今天我已燒乾 陰莖

大家覺得邊個可以做到hins 2.0

正評：林家謙
負評：關智斌

好唔like 羅敏莊
見親都覺得好煩

把聲好gay

ho hey ho

似人問題多啲

驚太gay

真係好基

真係好靚仔

佢係咪連講野都唔夠氣？

點解講野唔正？返得大陸太多？

agree

因為以前痴住食女王 steven

will 重溫

咁有冇暖男個男主角唱冠軍歌先

關智斌上連登

童年回億

冷靜D啊巴打

今天應該係高興係講移民以前音樂書有講
啲詞表面好正面但實際好sad

好過阿科

林家謙全面好多

冇錯 又唔見janice 係咁

點會有期望

冇個想投

成40歲都咁童顏

冷靜唔到 好愛呢個男人

我諗係
之前傅穎都有咁嘅情況

基到出面喎

唔gay 都唔係佢啦

kenny 樣衰 不了

陣間又有kenny

same 利申les

佢有冇解釋Ho Hea Ho係咩意思

係佢先帶到氣氛早兩集candy帶知唔知幾撚尷尬
利申：對佢地唔反感 純粹講舞台效果

唔係通病
係你買咗個soundbar之後發現呢個節目高汁到係有環繞聲
但如果冇soundbar 就要係搖控到搞個電視係 演唱會/ 聲音為主, 就會大聲好多

因為佢特燈壓低把聲

kenny真係咁吸引咩

人名嚟

佢有軒仔你唔好搞咁多野啦

其實達明好多歌都係有政治信息

夠喇Kenny 唔好再唱

佢去到最尾已經hold唔住

一陣又kenny

仲有二汶

痛到

今晚有冇暴龍哥live

如果佢唔係基一定係大新聞

我想唔睇 頂唔順
完全聽唔到唱乜9

佢真係好撚完美

唔同級數啦
mimi cover人地啲歌係有另一種味道
牙科係似唱k chok人地把聲咁

kenny 都樣衰

覺得candy有啲99地幾搞笑
無左mimi邊個唱80年代金曲

點解上星期Janice 唱咁少

係靚仔嘅

我覺得冇
覺得佢唔會上chill club

屌 連唱janice啲歌都要扮

一首舊歌都冇唱

就係有soundbar但就變左人聲唔夠出

係個歌手問題 許廷鏗不知幾好聽

靚仔咗十幾廿年都仲係咁靚仔 我就真係忍唔到啦

ho hea ho 就係佢以前條仔叫 何希浩

佢地上節目都有講過佢D歌
人越大越明白佢地D歌講咩就覺得好好聽

推到上第一

音音姐solo

80 mimi
90 而婆
00 candy？

悶到仆街

第一次想聽主持唱

給自己的情書

下集好似係牙醫

廣告啲vo配音
又鄭中基又方皓玟

預告冇點會有

首歌做咩改到咁sad

Candy

呢首唔岩音音姐唱

幾時播阿jer
佢唱完我就可以唔睇

Candy唱呢首好一般

ho he ho

冠軍歌

viu可唔可以留足一集俾小明

因為香港冇開心過

睇Edan同Jace

正！

改到好怪呀

會唔會有主持同Kenny唱Boyz啲歌

candy仲入咪過kenny好多

好抑鬱呀。。

今晚係牧場物語喔

有KOLOR未
DLLMCFH

好正呀

會唔會太太太慢

我都等緊阿JERRR呀頂快啲

真

好難聽

D節奏奇奇怪怪

冇留意 tim咩廣告嚟

改到第2首歌咁 好rock 一時未接受到

個編曲好怪…………

隊band好正

Kenny ok la

好怪 有種便秘feel

做咩要rock

Kenny 只可以同twins 比

jm9呀
好似0.25倍速咁

Me2

盧走音好難聽

呢首歌
完全鳩改

個鏡頭係咁轉

好似忍精不射咁款

好似甩甩地beat

但係編曲

好貴

戶戶送?

真係好細聲
上個禮拜已經係
但又懷疑係我個電視喇叭廢

rock版？
但又唔算好rock

汪明荃定盧巧音唱呢首好聽啲

我幾鍾意

改到好垃圾

不如唱改羅冠聰版約定啦

食粒汪明荃

我覺得改得唔錯

唱到後part幾好

個鏡頭搞到暈暈地

好差🙈🙈🙈🙈

個鏡頭好撚辛苦呀睇撚到

我揀王菲

最後好返D
開頭好怪

其實都3,4首 Kenny依家先2首

等阿jer唱歌都可以等到咁辛苦

阿姐嘅版本真係無人超越到

比mimi唱多d

盧巧音真係好正

街頭Busking level

我覺得OK WOR

改得幾得意...lalallalala 果度開始ok

咁好過twins 嘅
不敢想像twins 上chill club

呢首歌都係本身個flow好聽

如果有一天

呢首唔係應該比mimi咩

劉德華

如果有一天 而婆版

是有天收

啲鏡頭轉得快到就嚟勁過啲10秒廣告

而婆

華麗轉身

隱晦得嚟普通人解讀得到get到
慶幸自己生於一個學校仲會教達明啲歌嘅年代

劉叔都識作曲？

填海華

牛華道地廣告

劉華

做咩係咁大頭....

有牙JER未
今集好唔掂

塊面膠到

人善天不欺？

這 千斤重情書⬆️⬇️↗️↘️⬆️

淫賤天不欺～

背景幾靚

一定啦 阿菲好難起越 改下都好既 唔洗比較得咁勁

Kolor都請唔到咩viu

死啦，做乜唱既表情都學埋填海華

Tobey當年有入場聽live
嗰晚之後每次聽到預言書都會諗起張敬軒同Tobey嘅故事

學宜唱填海華？？？？？
屌，我想喊

有冇link 可以J

好重鼻音

屌你啦 垃圾歌

斌女真係孭唔起一集

燈光裡飛馳 失意的孩子
請看一眼這個光輝都市
再奔馳 心裡猜疑
恐怕這個璀璨都市 光輝到此

人善天不欺

杜汶澤唱劉德華嘅歌仲好聽過佢

淫賤天不欺

學埋填海華一邊唱一邊笑

被撒旦吻過的歌聲

成年都唔叫佢地上去

原來呢首歌可以咁好聽

阿姐嘅話 梗係要聽少女的祈禱

而婆好似唔係好想唱呢首

呢隻歌真係好難頂

乾爹講緊中老哲學

而婆對筷子腳

由細聽"人善天不欺 簡單一個道理"大
但其實呢句係假 連唱果個都係假到死

佢唱一首已經好夠，之後出黎比人睇下個樣就ok

Cut啦 唱人工華

恭喜填海華演唱會連續幾年收皮

咁真心 faye d歌 真係佢唱先有果種味 30年黎都係咁 個韻味 係之後未有一個女星 唱得出

我mute咗

d歌詞，叫人認命，痴撚線

今集D廁所位多能到

唔敢俾佢上啦

佢用生命實現緊呢句說話

認命，唔好鬥

陳蕾？

前幾年港台次live真係正到痴線
大家入門想了解多D可以去聽返

個期真係幾多歌講移民同long d

盧巧音同羅敏莊都好難頂

以前聽劉德華唱又好似唔覺係咁難聽
但又唔係覺得趙學而唱得難聽
但首歌就係好難聽
咩事

各有特色 冇2.0 呢個講法

佢好多呢啲歌
道地嗰堆...
常言道

不撚得了

唔知幾時請阿姐上超級

新歌推介唔係jer

唔好反抗啦 認命啦 起人工島啦

經過那些年~~~~

jerb呢

扮野到打冷震

救命 佢把聲真係

齋講把聲
華語歌壇係
faye 同鄧麗君

遲咗睇，kenny唱左預言書未？

Gay

應該下節

一講嘢真係

有兩個?

一起手就唱左

有時有兩個推介

風景不轉心境轉
道地星期日影院

好性感

聲咋，唔係啲詞

好悶今集

下節

我就快頂唔順

唱左

有聲既屌

時光機 留給你 回憶裡 誰帶路

點解成日影到斬頭㗎？

新歌推介
。。。
興奮左半秒

Mimi個樣好sad

救命
好難頂

Kenny 一句要透幾多次氣

好撚驚佢走音

把聲…………

小肥咁大大方方 好好多喎

冇睇星期日影院好耐了

屌你，走音

新歌唱得好核突

我係咪睇緊全民造星

成班柳炒都係咁

軒仔有無教佢唱歌

呢首tvb可能唔唱

真係好驚
次次聽佢唱歌最驚呢樣野

屌即刻走左

佢已經算好左好多
以前既佢 唱歌係恐怖級

炒炒地車……

呢首悶到

好mean

低中高音都咁難聽

好想插佢
利申:絲

岩wo, 第3季男女都有

咁小肥gay 唔gay 佢唱歌都係好過kenny 好多嘅

呢首幾好聽

Joey 一定唔禁

一定俾花姐屌到反皮

造星3唔係呢邊喎

點做後期都幫唔到

造星啲仔仔好似唱得好過佢

童年回憶 依家都唔知仲有冇星期日影院

雖然廣東話歌對 faye黎講 係過客
但聽過 返唔到轉頭

同twins一樣
無進步過

Mimi同張sofa融為一體

冇腳

二文：我睇唔到佢有突破既空間

其實佢唱歌根本唔得，喺舊年Steven單嘢佢先上到位姐

等緊禾JER

阿芝一定撳

呀芝: 唔好啦

超級唱K

扮聲本身係咁冇得教覺得

啊芝會唔會對住關智斌講

真 一贊籃燈啦

比牙JER唱下半PART 算啦

而家係fine tune 幫咗佢咋

好似聽緊唱k嗰d和音咁

攝下時間可能有
買咗咁大堆戲（舊嗰啲）

邊有咁誇
好老實一直都唔係唱家班 但賣樣嗰班黎講佢算唱得好好啦
200分既樣 60分既唱歌
拉返均都仲係好好j

花姐：你係一個花瓶咋

Joey：一上到高音又幾好

kenny你都係放棄唱歌啦

傾下計先啦 好想認識你啊

今季我冇睇
但見你地留言好撚想睇
但唔想睇垃圾花蛆造馬

btw，Kenny係咪仲係英皇？
點解俾佢上viu？

即走 冇得復活

Kenny會得到幾多盞藍燈呢？

屌打斌女

唔好啦

其實佢算係咁啦 出左咁多好歌

佢拍住steven 做boyz 都可以sell 下回憶

好期待有佢，點解要唱成咁

無左道地贊助好耐

一盞都無

咁斌女好過小妍好多

好擔心斌女係咪要上叱咤台唱

唱番眼紅館算啦

Eric： 我又想俾個機會佢

泳兒都上過啦

佢靚仔，阿芝唔會咁講嘅

聽kenny啲高音位即刻想像到佢射精個樣

當笑片睇is ok 唔使咁上心

MOVE YOUR TUMMY

都好難得佢啲廣東話歌咬字幾清楚

泳兒立立都上過啦
英皇係tvb都失勢啦
有星夢班罐頭歌手嘛

同佢唱k 都要去廁所

屌，以為呀JER屌呀斌女

Vinci遲啲再上

我由佢出道lala世界聽到依家啦
以前真係垃圾級

佢同牙軒邊個1邊個0

咁真係90年代佢都跑得贏 就知佢乜料

牙芝: 同你傾完計幾舒服

彭導：二文我比你啦
2文：我差跳舞

屌你，個花蛆真係好撚on9

好想睇

溝渠暢泳

無分01 淨係69

聽講周不時會轉

軒似1多啲

曾樂彤拍viutv劇添啦

好緊張呀頂

我都係咁話！兩零69！

尊重啦

Jer b係edan架

Joey: d高音人mix合一
芝: 咁我而家考慮收返盞燈

二汶，kp：拿，你地唔好㩒ar

當年佢唱改編夢中人

監製定邊個話佢冇聽過原曲

但係唱出嚟就好有味道

JERRE

!!!!!!!!!!!!!!!!!

Jer B!!!!!!!!!!

斌女根本就係賣樣&body，都唔知岀咁多歌做乜

其實我幾鐘意暫定個melody🥺
係無乜唱功嗰個出事

終於有阿jer

契囝JER

jer

咩料 叫阿Jer

關智斌把聲幾特別～我會比一盞藍燈！

Jer

JERRRRRRRRRRRRRRRR

有了有了

終於
呢首真係jer最正

我都係迷足咁多年 但唔覺以前係咁差 一直都比上不足比下有餘

Jer仔

jer 有啲似 whizoo 個 jonathan

Jer B

英皇點解唔上得viu?
造星2搵過Mani做決賽評審
鋒味係Viu獨家播

幾時到牧場物語

周轉不靈會點？

終於有live聽多下

做咩染左尾果執

Jer出黎啦

小克

好好聽

阿jer係咪想做Juno 2.0
係咁出 佛學野

風靈物語

下首係咪零食物語？

屌
笑到

驗眼啦

Jerjerjer

我都係覺得迴光好聽啲

髮型嘅凌亂程度？

呢個jer把聲唱歌好似好過Kenny
係咪我錯覺

嘩 個重慶森林 amd + 夢中人 一定係10年黎最撚match 既電影主題曲

jerb

入慢咗
點解唔錄過

基本啦

係呀 唔覺得係差喎 live都好正常

迴光係三首我排第3

有冇人覺得阿Jer好似王傑

你同返sell樣果班比 咁緊係唔差啦

係
如果塊面再圓啲就似到仆街

真
好似追beat咁

正常。。。

咩叫好似
根本就冇得比

放心，唔係

Jer
諗起佢參加造星嗰陣個樣型左幾多

聽完kenny 再聽JER真係高十班

佢把聲同林家謙係同一種feel

唔撚係掛 攞阿jer同kenny比

+1
風靈排第一

親生仔

jonjon好撚好笑

鄭中基幾時上chill club

Jer好似王傑呀屌

sam

正啊 依首真係好難 入個下已經練一百次

但係嗰陣佢唱ps i love you好正

好正常 Jer屌打啦

個髮型唔係好得

咪撚侮辱我王傑

牙jer

咁要似傑哥要有返d滄桑感先得

水形物語最好聽

風靈勁難入 個beat又難捉 對柳嚟講難到呢

本身都已經圓圓地

阿 Jer 件外套係咩牌子

Sam

啲詞真係好小克

牙科唔係度邊個數榜

風靈有啲似啲 80 90 年代 TVB 主題曲

如果呢首Kenny 唱會點

好勁

Agger

嘩 真係要驗眼

本來水刑第一緊 loop多排風靈 就變左第一

我覺得把聲似暴龍哥

new age

做乜9

萬花筒

把聲呀屌

今集d鏡頭好辛苦

英皇不嬲都有上viu

agger

我都係 應該水>風>光

of course !!!!!

水刑同風靈要睇心情唔同排位

空

第一次聽Jer唱live, 好掂

唔似

第一次聽呢個JER
幾好聽喎
佢咩料?

其實佢真係要執執個頭，會more presentable lor

嘩岩岩呢野

諗起可愛暴龍哥

好撚記得果時 唔記得邊個評判 問個造型師：喂你覺得佢有冇得執
造型師：有啲難

個畫面暈了

屌你咩親仔生啲鏡頭就靚咁多
玩晒mirroring咁

我估i.t個啲brand
啲仔成日著

王傑哭腔咁樣

哇識望鏡啦

樣都好好多先

係

覺得我都如被大海淹滅

咩effect嚟屌

似咩 我同意上面講似鄭中基
佢冇王傑啲咬字咁lur

冇滄桑味wo

造星1

好靚

已經執咗

首歌係咪講發夢

MIRROR主唱 JER 柳應廷 \
今年出咗3首SOLO歌

執過㗎喇睇返佢造星嗰陣

潛力股

柳

jer呢個表演喺造星真係超曬班

不過都要個音樂夠正先得

柳應廷

其實係咪導演問題
開頭chill club好正常，呢排啲集數鏡頭勁亂
又黑底白字、又暈
啱啱仲要萬花筒

Jer淨係唱咗呢首？

成個林宥嘉咁

咁佢定位都唔係同唱得嗰班比嫁啦

唔想知

把聲好正

唔係呱，其實剪返啲大路啲既頭，真係好好多，呀JER pls.

風靈最尾升 key 好聽好多
可摸耳淨係剪升 key 嗰段畀我 loop

爸爸冠 (打定先)

poki 都係

我媽冇望電視但問係咪eason唱
聽聽下話又唔係幾似

成日俾人label做親生仔但viutv從來冇撚放過資源落去嘅嘅mirror

姜B岩岩出果隻新歌好垃 又係垃圾詞

電單車

屌你
牙臣跌左

點解中基唔上黎

Eason比大家屌到跌左

係咪call唔到eason上黎唱

玩星一之後入mirror出道
今年出solo
係咪好正呢

的佢親自上黎唱啦屌

出3首歌都冇資源?

一定冠

致明日的舞有啲似just carry on

Zpecial上啊

Juno

屌你
牙基第二
下星期CHAMP了

屌仲係第2

鄭中基咁都冇冠

暴龍

Jer首歌好聽

第一次聽係電台播 佢真係可以再紅啲囉

好過個個咩教主

呢個真

好想聽曬成首

Mag

屌咩又mag

Yes!!!! Mag!!

我覺得攣毛幾襯佢呀
雖然呢個染左髮尾係麻麻地

My only one!!!

次元壁

點解仲未冠my only one

終於第一啦

屌你老味
第七彈上第一
CLS 榜

又黎

7＞1

仲以為林欣彤冇得冠

又係阿mad ?

又之前錄定

Chill Club推介榜 第46週
1 7 次元壁 林欣彤
2 3 My Only One 鄭中基
3 5 深夜告別練習 Zpecial
4 2 致明日的舞 陳奕迅
5 4 我在切爾諾貝爾等你 麥浚龍
6 NEW 帶走你的垃圾 衛蘭
7 6 A New Day 馮允謙
8 9 孤獨病 姜濤
9 8 小夜燈 鄭欣宜
10 10 溝渠暢泳 泳兒

分豬肉

再錄喎似係？

嘩靚到

Mag宜家邊間公司

順住聽 今年出既三部曲

新錄定之前嗰日錄埋

冇用返上次段片

係 講左冇路捉

My only one咁都無熄電視

新衫

華納

好明顯預錄

次元壁好正

果個乜乜教主真係勁樣衰 點解有人鐘意其實

唔似喎
唔同上次佢嚟個髮型

mag b

件衫好似唔同

睇番造星1就見到對比

mag 呢個樣靚過上次上chill club 個樣

邊個係教主？

Mag!!!

thx 但我唔小心負皮左

係囉 上次格仔嘛

個髮形都唔同咗

下星期上冠軍，會唔會黎唱下呢

ver幾

嗰2個波做乜鳩

重要贏埋單春

整兩個鼻窿做乜鳩 ?

英皇係世界仔

2個路線都唔同
jer實力唱將
Anson Lo跳唱

集氣

兩粒圈想點呀屌！

乳頭和乳頭 那樣接通

搞到我以為我部電視死機

應該新錄 睇到咁多大頭就知

上次show白滑長腳

Cd 咁

蟲洞接通掛

講親生仔.. 都未輪到jer份啦

。。

女人化妝好古惑

結局週先第一呀

今次吊住個袋

:

所以岩岩呀JER 唔見左一個

笑到仆街

其實唔中間分界已經好好多，中分唔係個個carry到。雖然呀Jer 賣實力，但都想佢好啲

咁AL跳唱都好好J喎 一所同burn out隻舞都好睇

牙MAG係勁能勁
通返個鼻塞好聽左

今次係變態佬乾濕褸

岩岩好啦
結局首主題曲就冠軍

屌 洗唔洗對角又2粒波呀咁

屌

,宇宙和宇宙

幾好聽

睇下邊集PAM姐係白衫就知係邊日錄

都似潛水

乳頭如鏡像

viu : 承你貴言

我Mag

件衫係咪可收納

打橫變打直

首歌無咩想loop嘅意欲

K歌水平

平行宇宙？

咪兩個宇宙囉

Mag e個look好正

和宇宙GEM

zoom落條頸睇mag有冇咖哩雞？

好聽

mag 呢首live 仲好過cd

即刻改觀晒

好撚好聽呀maggggggg

Mag真係好正

分界其實真係好爆
果陣心諗呢條友咩事

幾好睇

係咪要追擊呢個節目製作組？
啱啱萬花筒、而家加兩個波
其實我都係想正正常常睇個音樂節目

望就咁望

已證實mag皮膚ok
咁近

好撚正呀Mag Live

最緊要個樣順眼咗
冇以前咁樣衰

mag 尾音使唔使咁好聽

聽完佢同陳健安合唱嗰首，想聽返陳健安SOLO

係咪暴龍哥冇期上黎錄就索性唔俾冠佢

全尼幾時再上黎

cls好撚好聽
btw暖男爸爸預告

係
皮膚勁好

朝朝都聽呢首

Exactly, first impression 好撚重要！

印象中呢首上個禮拜跌左呢家無端端標返上冠軍

燈光組表示好無聊

牙基下星期點都CHAMP掛
不過下星期又係牙醫同牙框

呢次次元壁真係好正

仲要四眼毒撚
好彩救左佢返黎

點通

呢個節目可以屌 佢地真係會聽

好白

以前塊面包啲姐

男排準備中分番

金錢既威力真係強

Loop左光源個首

但唔緊要 依家好迷

中分係佢signature
佢都試過好多髮型 但佢醉曖中分呀
係有特色 但就難搞得靚 攣毛都唔係次次都攣得靚

依個係花姐造星一做得最正確既事

而家成個腦都係
宇宙和宇宙

佢係最應該多謝花姐嘅人

屌 唔好呀

以前佢個中學樣

特別係剪接！做得好撚差
好心慢歌啲鏡頭用下淡入淡出啦
依加轉到好似玩緊老虎機咁撚樣

係咪換左監製？ 今集d鏡頭effect好L差
個兩個波波想點

珍 burn out chorus嗰度勁正

仲要係冇gel既中分

蛋記呢間野真係有啲問題

撚頭:其實我先係暴龍哥親生老豆

記得出道嗰時人人都話佢樣衰

屌通佢

宇宙和宇宙 哪日接通

其實有冇人覺得jer側面好似林宥嘉-.-

哪日接通

點解cap到咁

真係想死，呀Jer個stylist 真係拎去屌打

Show me～

怕左你班死毒撚
一陣又笑鳩人冇波 咪比定你先

又做返毒撚

個Effect 光過光源

每夜研究著

ViuTV streaming 係咁

屌乜撚野壞過凱婷

them money

又關蛋記咩事

壞過凱婷

專登將首唱到走晒音既cut做廣告bgm 好仆街

其實由佢2月出第一首歌已經好多人咁講 側面可能真係有少少似 不過其他都唔多似

角色要等睇飄逸柳

凱婷喎

唔係畫質問題
係講你cap啲樣

痴線 走左十世

即管睇下關唔關個角色事

個嘴啦係個嘴

做乜咁樣改償還

我意思無啦啦cue呢句

What the fuck

呢個編曲似係candy既野

又王菲

少少

紅豆好啲喎

咩事改到首歌咁

CLS乜料

屌你老母 點解要快版

仲要成日大頭大頭大頭
最記得係江若琳個集，個大頭見到佢黑頭
換個個導演做啦

又係阿菲

咁樣改償還係咩料

屌你
紅豆唱到咁

有時候有時候

KB

坦白講真係唔好咁改好啲

又rock版

改到咁rock

趙學而唱錯仲音

又鳩改 mimi又冇份唱

佢亂咁剪所以唔係好配到畫面

償還（收數版）

新嘗試

想學韓紅版十年？

改到認唔出原版

改到好好un
跟住un

幾好聽喎

同啲詞都唔夾

就係走一段時間先翻到身 成個人重生咁

dear jane都係咁改歌

改到咁為乜

應該係後期多過燈光
因為你見到而家啲燈同個兩個波唔關事

呢d改編唔改好過改
繽紛版

好多演唱會都好興咁做

換mimi唱應該正好多

從未跟你飲過⬆️冰

zpecial個mv真係好正

笑死

最後有啲似暴龍哥幼稚園老師

可能兩個都睇住出道 所以唔覺得佢地似 真係得個側面

似唔洗還喔
咁開心

望住音姐唱rock...好有feel...

我唔識欣賞

今集啲編曲有啲過火

曲風都好似yoga

雖然編曲爭少少
但佢兩個唱得好正

係咪想講佢地壞到凱婷咁
之後花蛆好似社工咁幫到佢地

👮🏿‍♀️：從未跟你飲過冰

唔挑戰原版係明智嘅

全晚啲歌唱到勁開心咩料

條女

最心痛是愛得太遲

人善天不欺版

愛得太遲

償還（已還清晒版）

屌 愛得太遲 我想聽基哥版啊

係 除非好聽咗

啲歌詞咩事？？

技安法要出動了

之前瓊姐有個post講阿Jer
下面成堆comment話以為係林宥嘉…

mimi 做咩返黎都冇得唱咁慘

軒仔

我就真係諗唔到點解

呢編曲咩事
破壞哂王菲

會唔會有一集古sir上嚟

關智斌係咪死基佬？

識聽一定聽吳青峰返唱呢首嘅版本

另一首歌黎？

哇 kenny好撚難聽
而婆公開處刑

首歌都好撚正 晚晚沖涼都聽

呢首係童年成日聽

合唱版

盧巧音 趙學而 王菲
全部謝霆鋒女友

啲繽紛版真係破撚壞晒

而婆個key想點pitch錯曬

償還（走數版）

同問

有合唱版

city boy

周慧敏版

未聽過

mimi到而家仲未唱

合唱版黎

MIMI變左攝石人全集冇得唱

周慧敏好似都係咁

跟王祖藍果排係最霉

個夜中環景同個melody

而婆都係？

屌你啦 係全香港最大gay佬論壇講呢d
講過

宜家聽囉

係囉佢今日咩事

點解係Kenny唱
應該要比古sir自己唱

新人黎講都係一個引起關注既點既 希望1月1號之後 會有更多人問起JER

鐘意
重複犯錯多過
愛得太遲

配返KENNY個KEY

Candy cover最好聽都係有時
覺得mk鋒真係好幸福 食呢班姐姐正過edc個d幾多

搞唔掂

愛得太遲幾啱mimi

專門上嚟講最後六個字

原唱係咁

同埋輪廓少似

呢排睇得全面造星班垃圾多，有比較下小斌女唱得唔差

佢而家去咗邊

懶係和音

關智斌根本唔係唱歌材料

退左休啦

係咪冇聽過周慧敏版

mimi呢

不知你 難過寂寞~

都係行返賣肉條路算啦

返美國避世了
因為香港太危險

全部全盛時期

MIMI口竹

美國 睇緊佢個女同埋個閪老婆

mimi

Mimi

好撚期待呀

kenny唱女人之苦

到mimi啦

燈到MIMI有得唱

女人之苦

Kenny唱女人之苦?

分勝負個分字好難頂

mimi姐

呢首就真係啱Mimi喇

80年代腔黎啦

mimi
呢首fit晒

好啱mimi唱

係咪首個被連續處刑既嘉賓

快咗?

屌牙
牙JER得一首

關智斌個樣仲好細路

唔通無眼紅館

第一句已經勁match

支持mimi

mimi仲man過kenny

呢首太啱mimi唱

仆街，mimi不如去唱粵曲啦

覺得mimi姐唱咩都好over
唱腔好老土

今晚又真係幾含辛茹苦

見到香港咁嘅環境，可能唔返嚟

啱晒啦

點解第一句係張國榮tone？

阿斌女又比mimi公開處刑

今晚無阿科 正

mimi都吊打

估唔到
謝霆鋒屌過咁多女

唔係掛

咁大鑊

Jer b有冇合唱

做咩今集Kenny自己唱到一集

牙科呢

湊B

希望佢1月1 真係執執個頭啦真心想佢紅

對耳仔

個人根本老土

呢首一定要有
名曲

佢老婆唔闣啦

點解閪

其實關生唱得又唔係太難聽

仍然渴望男士愛護

全部都係排骨style

等緊佢隻碟啊屌

Mimi唱男聲

點解好似越唱越快咁

屌你正呀喂

mimi man過Kenny

Mimi 仲man 過Kenny

屌你笑撚死，係咪男女調撚轉左黎唱

[Season 4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (46)全城集氣推到鄭中基上黎

就夠鐘啦喎

其實個頭本身睇佢自己既相又幾正架 但今晚上CC個LOOK搞到老晒

好溫柔

好flat

kenny原來都唔高

唔係香港咩?

小斌女得第一首聽得入耳

佢係香港喎

幾好呀

Mimi=man

唱K之流

佢兩個唱到鬥低音咁款

呢首好啱mimi

趕時間收工

兩個女人版

mimi唱呢首幾正

巴打見到你就好
好掛住基哥

笑到
牙JER真係得一首

一步一生添

Mimi 有得攬攬

Kenny唱一步一生

做咩又老鼠安

Kenny完全係女仔位

一步一生超好聽

早你一秒講

到底喺美國定香港？

黑警芝唔係就得

diu你 唔唱何希灝

個腔好正

入到咁

又一步一生
呢首唱左幾多次

真係無眼紅館

老鼠安歌曲again

一步一生 Joey

又係Kenmy

放過kenny啦
公開處決

點解唔搵多個嘉賓

何希賀呢

joey 哥 solo啦

起碼咪中分啦，真係搞唔掂

00s feel

triple kill

Joey kenny gay

香港

Joey都唱埋

有冇搞錯 佢就成集 janice呢啲半集都冇

期望個望

好矮

今晚俾kenny一個唱啲歌有啲晒

今集好悶

又老鼠

joey tang都屌打

Joey哥

成40歲都咁嘅樣
係咪叫童顏

係 唔明針佢做乜 呢啲唱腔而家買少見少

Joey好鐘意杜生D歌